(有圖) 黑警騎撚住無辜女仔 好撚癲 文宣一定要煲大佢

8萬一個月 又有得騎女 又有得打市民
開心死

Push

推上reddit

推

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

push

屌你第一張圖條友做乜鳩，拍喜劇？？？

我無嘢講

因為佢地拉唔到示威者。所以佢地就要是但拉路人，引人返去圍警署！跟住就拉示威者。

性侵犯？

合理推斷

賤格到呢屎橋

唔知有冇長Ｄ既片

示威者唔同上呢種當, 佢地係唔肯放人既點圍都唔會放
繼續撚佢地狗就OK

一定好無助。。

有片

好多新閒已經講到明d狗亂鳩咁拉人

將呢件事SENS去民主黨佩諾西睇。
HKPF randomly submit pedestrian and suspected to sexual harass her.

we hope you strongly condemn HKPF and take action in promoting the bill of human rights and democracy. we hope no any woman or man will be inappropriately treated by HKPF.

行行下無啦啦衝入人群是旦捉一件

深水埗果單都係咁

推！！！CLS

話說個樣咁似沙sir

右邊嗰個做緊乜

推到佢仆街

強姦犯！！！

記得SEND影片 LINK

屌你老母

食屎喇

推比機場手足做文宣！！！

老豆起底！！！

明日去機場，提醒遊客，幫黑警做宣傳。

話黑警隨時係遊客區，捉未成年少女返警署，唔知會做啲乜

屌你老母 攞正牌既強姦犯

分分鐘行過都比人捉

屌你老母 你班能樣黑警 重唔燃係 武警同公安

武警黎既

真係好可恥！

屌 第2張仲唔係搞人後面

無人上去搶返個女仔

留返比街坊圍 前線去其他地方

真。狗仔式

屌佢老母！！黑警個女，老婆，女朋友，睇撚住！！！你地支持既警察做緊啲乜撚野！！

變態
獸性大發

明明初初得4條友, 好危險架嘛
民憤仲未去到殺警察

同感！前線小心！
路人告唔入的，睇情況唔好硬圍。

見人靚就騎，跟手拉埋坐

推！繼黑社會之後又多個稱號，強姦犯！強姦犯！

第一張圖條友成個模型公仔咁

又搞女 屌你老母 你哋啲女 老婆 一定要比人輪姦

呢次個女仔咁岩有議員望實 告應該就冇事
但前線要小心換裝後比狗咁樣捉

扮李小龍

呀蛇摸囡大脾內側唔洗你教

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

屌你老母 試下咁衝入勇武度呀笨
即刻送你終
剩係識係度恰鳩D 路過女仔

唔使殺，淨係衝埋去搶都做唔到，班狗又無口罩，唔會放彈，唔通驚支棍？

好撚火

喺街睇中邊個就騎邊個，又可以周圍燒槍，亞蛇做野真係唔洗你教

仆街冚家產！！煲撚大佢！！

屌你第一幅相隻狗摸大髀內側

痴撚線 求其捉一件

屌

痴撚線

老豆你睇唔睇到

色魔

死狗公

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

仆街

唔係第一個啦...

我無野講

黑警仆街死

死黑警，真係On L 居架wor. DKLM

屌 隻手放邊啊

呀Sir非禮強姦唔洗你教

第一張圖擺明公安黎

似有目標

之前有個post facebook cap左張圖, 話狗嫂好撚支持佢地
話捉到女嘅就帶返去畀班散仔女女女
有無人記得個post

武警黎

我地要推上國際，而且要有咁大寫咁大
話ｄ狗係警車上疑似非禮女事主都不為過
自己發揮

pish

正仆街

有number

痴線
男人可以搜女仔身？
仲要摸大脾內側
分分鐘係狗竇俾狗姦埋

Cls

第一張武警?

屌你老母 推

仆街黑警

叫啲警嫂入黎睇
自己老公做緊d 乜

已經9拉咗好多日

之前有個post facebook cap左張圖, 話狗嫂好撚支持佢地
話捉到女嘅就帶返去畀班散仔女女女
有無人記得個post, 想搵返張圖

癲撚左

屌 好撚嬲
家陣d 狗係街睇中邊個女仔 就拉返警署

我記得佢地好撚陰毒, 比連登仔痴線10倍

屌黑警老母

上咗reddit

入去Upvote

錫佢春袋啦

警嫂都比好多巴打騎緊

推呀屌

屌你 後入咩

屌佢老母強姦犯 專搵女仔黎拉

新陰招 設局引你班人衝

小心

佢地好似有目標咁拉果個女仔
人群入面有狗釘住果個女仔 再比指示防暴去捉？

我屌你老母死全家都唔撚夠

痴撚線

一定要周街貼

文宣組手足麻煩哂

第一張圖
左邊先係重點
隻手摸埋大脾內側

手法純熟
擺明唔係第一次
應該係女都會咁摸

下一秒應該摸埋重要部位
再要佢跪係度

屌 妙齡少女黎架喎

屌你警嫂
而家可以隨便拉啲良家婦女入警處搞
一定要煲大佢

睇清楚個角度 無騎上去 唔好炒車！

非禮吖 死黑警

咁就唔好怪屋企比人搞啦

自己証明左禍要及家人

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

屌你老母！！呢兩個月中國香港警察做嘅嘢真係人神共憤！！！

個架勢好似大陸武警

痴線 衝入人群捉！見女就捉 狗賊！

痴撚線攬完大脾又狗仔式
係咪攞正牌可以周街非禮呀而家究竟

又係冇no.
即係大陸公安混入嚟警隊

你個回覆好笑d

好似話要打斷廢青四肢, 殺全家
仲有無人睇過個post記得張圖

痴鳩線條女有殺傷力？手無寸鐵女仔黎
需要咁？

好似唔係騎啵ching....係札馬禁住..

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

頂，好狗

嘩屌你老母摸晒全身

今日拉唔到人，要拉個女仔返去出火

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

Push post

聽到現場有人話︰哎呀講國語架，你仆街喇
堅唔堅？

chinese ku fu, 似武警

推到知佢住邊

騎？

白衫喎

唔係一個狗嫂, 印象中係話問左一堆狗嫂

不推不是人

屌。。咁猴擒。。未入屋己經又扯開人對腳，又狗仔式，入到咪反轉埋

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推曬啲狗嫂出黎玩！！！

洗撚講證據，非禮講興趣

屌你第一張隻狗爪摸大脾？屌?

強姦犯

屌你老母 著住套制服性暴力女仔

屌 死黑警

oush

hi錯正皮，
推推推

玩火都唔割蓆， 對警嫂十倍奉還

Dklm

條女好似幾靚

全片，撞埋記者

女權幾時出黎做野

其實宜家亂拉係一定
好可能係西環落order叫啲黑警亂拉市民做假象
跟著嚇9示威者市民唔敢再出街
亂拉跟住夠48又靜靜雞放人

騎人果個黑警父母老婆同個女見到佢咁做
仲會唔會義正嚴辭咁撐自己個仔 自己老公 自己老豆?

如果我老豆咁做
我會不惜一切將佢所有資料放上網 一世狙擊佢 狙到佢入殮房

真市民都拉，元朗北角果班就搭膊頭

lm

法國專拉女仔

黑警死全家

又想強姦

等天收喇，黑狗

唔可以慣啲警無証

次次見到都要問

一次無問兩次無問

三四次就變約定俗成

痴撚線！比佢地強姦都唔知

dllm 強姦啊

尖咀市民同游客一度包圍警察，圍到啲警察退入警處，做得好

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

班撚樣今晚又有得開餐

推推推

個女仔著白衫, 又冇gear, 做乜拉佢

人工又好。又有女摸 有得打人開槍
除左港共冇第度有

靠何式凝d仆街死得啦
不如靠我地去保護香港女仔

屌你老母死黑警

離遠見到條女幾靚 上去騎下先

放工係彌敦道睇住d黑人白人塭野掩口
因為有少量tear gas味

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母成日專恰女仔

推
完全係不合理對待

要推推

搵撚左好耐, 直接睇圖 OR #128

好似動漫果d ‘登場’ ‘參上’咁

希望堅強

好撚大陸武警feel

人民力量勁

騎女

騎你老母啦返去！

禍及家人必需要行動

已經起左唔少

有無人fat check?
連登仔真係要跟佢地學下野, 呢D先叫真陰毒

不過都要繼續推

女權出嚟未

如果fat check到成個網cap 哂圖直接做文宣

屌你老母死狗公咁樣抽水都得？
食屎啦

香港獨立或者自冶後第1件事有宮刑

煲大佢

女權團體都係藍/紅色背景，當佢哋唔存在

條女勁靚

真心第二張相仔細啲睇 隻狗只係單腳跪左係度 因住又比人做9我地玩老屈

PUSH!!!

諗起佢地星期一又要俾記者撚 就開心了

好離譜！普通行街市民都捉！

係 ，唔好中計
會拉更多人
你點圍 都唔放人的

Pish

拉黑衫都冇咁嬲

告佢乜？點解要拉

CLS

光復香港，時代革命！

前面都冇示威者，無撚端端衝過去亂拉途人，死垃圾
下次記者會問吓佢哋做乜柒拉個途人

樣同打扮都似大陸妹

唔會再中佢計

［緊急］係北角見到成車竹!!

明抽水 渣滓

女權去左邊

係D藍絲page入面話捉左個大陸妹
無人出聲屌我 平時應該比人圍屌緊

第一張左犬隻手做咩

賤狗

推 屌佢老母

個女仔手無寸鐵
洗唔洗幾個圍一個啊

張相好醜陋喎，幫香港警隊全球宣傳吓啦

死黑警

屌佢老母

痴撚線完全係路人黎

如果係大陸女子就好了

黑警死全家屌你老母

個topic起得太差，係手無寸鐵少女被過度暴力濫捕

歡迎入去comment 解釋

唔好跟車太貼
見到左邊膝頭哥，邊有騎住

見到後腳？
邊係騎

黑警真係痴撚線

點解要捉人， 點解？？？？

推啊
全民文宣！！！

做乜撚 死黑警

如果下次又濫捕，附近手足可唔可以一齊衝入去救人

痴線

嬲

個女仔比咁多狗圍實係走到啦 洗唔洗咁騎住呀屌你老母

睇樣似大陸遊客

幫手上REDDIT UPVOTE!

好爽，8萬蚊去強姦人仲唔洗坐

我要真普選

屌你老母 死黑警

呢個時候其實係咪應該要還手？
反正拉左都係告暴動
班狗又咁狼

係味痴撚線㗎屌佢老母 咁撚樣都得

p

咁撚潔辟唔怪得你地唔夠藍屍拗

條片有埋揸波 屌你老母

跟你老母臭閪咩

利申：初學者試整，唔啱嘅，鬧得細力啲

少女被捕就無人記得聽日遊行
咁樣落去完全俾狗帶風向

第一張幾型

會唔會已經中警狗計？

唔好黑白好啲

唔好亂出文宣住, 因為個女仔手拎住Laser, 呢個會成為對家反駁既理由

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

For大家sd比長輩用既文宣

又恰啲手無寸鐵既市民

推車咩 屌你老母

推爆佢

唔洗放片 City條片係好清晰咁影到個兩雙防暴狗點樣係咁騎個女仔！！

鳩拉->引你圍->唔再be water

全能既連登巴絲，有無辦法可以令頭盔口罩普及化，好似觀星筆咁

遊客

咁係唔係好啲

呢D警暴既罪證要全部MARK 低唔可以比佢地輕輕帶過

仲有如果前線還拖果時全部要拎番哂出黎打文宣

黑警冚家剷

行過都孖葉

屌你老母 狗係俾人騎 點撚解變咗騎人

屌你老母佢夠撚膽死得2隻狗衝入人群然後拎住支棍係咁叫人讓開，呢個時候應該群起湧上去打柒啲狗夠人

依家D狗煙又有毒, 睇一次醫生成千蚊, 隨時年紀大仲要醫唔返, 撚撚下班藍絲佢地一定跟埋帶

Ot到有8皮？ 堅定流

我屌你老母死黑警

黑警

網上睇完屌完 之後又無左件事

非禮完女女女埋都得

黑警已經係最大賊團

Jm9
cls

仲話立場係鬼 d圖不知幾有感染力

睇到眼火爆

佢地個腦真係無左

點解市民唔還拖嘅？

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

又傷害平民

好想踢撚爆第一張圖隻狗個春袋

推
睇到嬲呢班黑警真係要清算

#183天生我才必冇用

•46m

完全封鎖

回覆share圖保平安
唔夠update麻煩提提我

#197天蓬元帥

•45m

完全封鎖

召喚妙麗

我睇條片
條仆街渣波
女仔用手撥開

因為個堆真係行街掛

出埋神之手

黑警做乜鳩

有樣架嘛，5駛圍警署，起佢底，邊隻出手拉無辜市民，就玩番佢家人，直至佢地5玩呢樣野為止。雷射筆果單果幾隻都未同佢地計。

角度問題 好似無騎

佢地真係捉親都係靚女黎架喎。

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

好心痛，仆街黑警

記者都遭殃呀

屌你，周圍留言話有laser，邊到有？

好啲 夠清楚

手足 佢無騎
單腳跪求婚pose

雖然似大陸妹

睇埋片先

啲狗真係好撚摟打

冚家剷 除左黑警死全家 必遭天譴
我無野講

黑警老婆今晚比人騎

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

痴撚線， 仲有皇法既

一定要死

武警？絕對唔出奇！呢d白痴行為最似芝麻鬼

屌你老母死黑警！死仆街！

［女士們入］你再唔做 下一個被差佬拉嘅你

放開個女仔佢!!

推！

係大撚把人有8雞
講緊PC仔
OT 最高10雞

呢兩個月開始？ 平時得2、3萬？

如果拉果個係自由行就好睇

佢地一地要死

Diu 老強
係咪遊客黎？

步姿成個中國武警咁

幫手推

極度懷疑係武警黎

香港人警察應該唔會無啦啦瞄個無gear白衫

光復香港 時代革命

好似啲強姦情節咁 痴撚線
女仔一定要好好保護自己
分分鐘聽日你經過都咁樣對你
推到女權回應

推, 強姦犯死全家

仆街黑驚

個女仔咁瘦弱，使唔使咁樣騎住人呀

想喊。。。

係呀 上次新聞咪講左囉 津貼俾班狗
班狗平時每個月咪2雞半
今個月大多數8雞 冇落前線都4雞 (本身係狗屋入面)

推比文宣

11/8機場和你飛

國際文宣

full gear 速龍 無戴手套

一定要清算班警犬，無法無天

cls
推上國際女權撚

繼續溫柔抗爭唔好用火
唔好燒狗屋，打狗，傷害狗狗
警黑合作無所謂啦
過期毒煙害人無所謂啦
往死裡打死人無所謂啦
強姦抽水女義士無所謂啦
無差別拉人，明屈9你都無所謂啦
攬住光環緊要
3毛咁易帶風向都係因為有以上諗法既人真係好多
當初無勇武做野？惡法都過左10世啦

btw，隨時係公安同志都唔定啦

屌你老母！真係咩世界

黑警傷人、非禮、企圖強女女女

呢個似啱啱落樓比人拉咁

垃圾

疑似強姦遊客

條片既0:09-0:11 見到佢似係拎住laser，有綠色燈

揸枝pointer就住鳩你騎？
屌撚曬你班戇鳩

就算真係有laser就可以揸籮又揸波？

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

前面隻防暴犬成個假人咁

721